反投票po嘅巴絲入

廢話唔多
正評：死亡筆記
負評：鋼之煉金術師